究竟有冇人會用steam個big picture模式

其實有咩用

型 似PS4

比steam link 起TV 用